啲的士指揮燈係咪全部都壞

全部都唔識打燈
停車話停就停 一係就停咗先打

狗黎架嘛，識閪打燈咩

DC9個腦係壞

十個的士佬 十個都唔好

停左先打都好夠誠意啦仲想點呀

咁叻 撞埋黎囉屌你母
留返同呀sir 講你跟車太貼囉

指揮燈要另外俾錢租

豐田comfort 冇指揮燈option

反而有時見到dc9真係打燈個心會寒一寒

燈無壞，但隻手都係殘廢

打死火燈減速諗住dc9停車上落客
仆你個街轉右 好彩冇扒頭

的士狗多數係垃圾無撚用被社會排斥, 所以先撈的士

小巴佬都係， 話cut 就cut

之前俾的士硬cut埋黎 收唔切撞尾 最後狗告的士佬不小心

係咁㗎啦

係我面前左cut右cut最後爬得一架車轉上山
傻西